貧僧有幾百億，有冇絲打要？

我每日會多三億左右

巴得唔得